2000推上100000

通常第一注都應該中

代馬會多謝你

得田雞會中

咁早買定

終於中左場

結餘1590

咁玩法 你上到10000當你贏

7k都難